女朋友8月同男仔fd單獨去大陸玩三日兩夜

你地覺得我同女仔fd聖誕節去返個3日2夜trip合唔合理

合理：正皮
唔合理：負皮

帽。戰

咁樣拍拖仲有咩意義姐
正皮

咁拍施仲有咩意思？

咁不如直接分手啦

Nice bruv

其實你投票既目的係做乜？
咁撚大個人呢d弱智問題都要問 真係抵你戴帽

投佢老母咩乜撚嘢都投

又投票
抵你戴帽

互相派帽

nice pa

冇事既
兩個去三個番
放心啦巴打

互派帽啦